form team 航拍機小隊有無得諗？

發夢到時警察想出包圍網都可以早d同自己友講

Push

好似已經有人做緊了，小隊唔知有冇

用DJI同其他大陸牌子會俾人鎖
大陸有人試過

哪有錢 你XX

想問下大家有冇玩航拍? 如果唔用 DJI 有咩揀?

好重本

我都係問下 如果有人做緊就最好

影到班仆街點圍捕

電量係問題

可能要靠本身有玩開既巴打先做到
真。哨兵

呢方面真係唔識